---
layout: post
title:  En construcción
date:   2014-07-July
lang:   es
author:
  name: Manuel Vega Ulloa 
categories: es func
section: func
---

En esta sección encontrará las funcionalidades que desarrollamos. Por ahora estamos en un etapa intermedia donde estamos subiendo los módulos.

Si está pensando en proponer requisitos, por favor acceda libremente a [requisitos](https://github.com/eudoro/)

<!-- more -->
